卡雲尼依場證明返自己啦！

尼馬 包皮 兩隻小學雞死鳩開啦 阻我卡叔發威

卡雲尼

法甲自己屋企發咩威

旁證係屁馬包皮fans

之前兩條小學雞玩唔傳波俾佢嘛 依家一掂波就射 仲唔威俾兩個細路睇？

雲尼